迎接John Wick續集 官方剪接兩分鐘爆頭交響曲

好悅耳

留名

首交響樂係咪 V for Vendetta 開頭用喇叭播同臨尾爆炸用嗰首

呢套係咪佢翻生之作？

痴撚線型到有啲過分

呢段youtube片仲好睇過套戲

Neo and Morpheus

1812

係，1812 overture

呢陣佬味係得奇洛李維斯先做到

一打十既 無敵片 我始終鐘意 taken 第一集

lm

最強老豆玩搏擊
john wick玩槍

老豆啲打鬥好多時係靠鏡頭同剪接去遷就
反而john wick都叫做跟過袁和平食夜粥
打起上嚟john有板有眼好多

近年動作片清泉
乜都唔洗講
殺殺殺
成個字頭唔留生口

就係咁簡單

佢支鎗係近戰攻擊、下下都係貼埋個人度先開鎗，玩得好好睇

上youtube 睇佢為左拍John wick去練槍
勁到痴線， 仲學埋shotgun tactical reload

舊登有個post講佢呢種打法有名堂，英軍佬發明

CQB? CQC?

accountant 都係槍槍近戰打頭 都好好睇